遼寧一工廠發生爆炸 整個天都亮啦！

繼續支爆

多

太爽了兄弟

天光姐冇事嘅

點會有事信黨 無事
另外想多謝樓主醫左我失眠 今晚好瞓了

人造太陽

呢度連天津萬分一都無啦
小火花姐

黨照亮了我

高溫燒滾了我

一切

難

咁濕碎，日日都有㗎啦

Weak

爆得果一下 唔係好岩規則喎

太陽出來了

照常天亮

親 你的快遞已炸毀

東方紅太陽升

一天都光了

一天都光曬

没事儿，这是习大大的光辉照耀着我们。

你们还有党

骨灰龕碑面?

含

係啦，強蟈至少爆卅五六七十次就啱規矩

推 願榮光歸香港

入黎係為咗睇天津爆炸

爆得咁弱就唔好出黎獻世啦

維尼帝再次發熱發亮姐

污水都會爆炸好可疑wow，係咪表面係污水處理廠實際係軍工廠呀。

中國都日出了

係黨對中國人民嘅熱情

覺唔覺太多爆炸係咪試緊炸彈

隨時二，三個人受輕傷

無人死亡

最新自主研發武器

住支那真係刺激 日日都好似荷里活電影咁

睇過天津爆之後而家真係冇乜爆炸滿足到

有人腳頭真係唔好

無事ge

唔駛同習帝握手，都全身感到溫暖
相信黨相信政府有救

生意做唔住
爆咗去博保險賠

微博個個都講希望上級重視
呢個國家爆再大鑊黨都無事

假新聞 假新聞
不需救援 不需捐款
沒事沒事

亲〜这是真正的东方之珠

天有光 夕陽在催促要靠岸

古

假新聞 拉
中國不可能爆炸

高溫消毒姐

yeah

中國見到光明了

好事來

光加熱就等於火，火加光就等於我

我的天空 星星都亮了

真香

D 玻璃爆曬好慘

人地通屎渠都何你活級

遣散費都慳番

因為大陸啲工廠呢排係咁執
咪炸Q左佢
又唔洗賠錢之餘仲可以claim保險

唔係，係班廠家冇工開，支共開始乘機賤價收購，腦細唔想益支共就索性自爆一拍兩散

天津果啲先叫爆炸
唔好再侮辱爆炸兩個字
黎啲同放煙花差唔多

其實中國真係好厲害，一間汚水處理廠都可以爆到咁

What ever

保險公司今年特別忙

CCTVB 都唔無報 一定係假新聞

興

邦

天亮了咪要返工

黨連日出都想控制埋

電

笑到我

好小事啫！死幾多都無問題，只要領導無事！

Oh shit... holy fuck!!!

太美了 多謝党

痴線咁都諗到

地球最美風景~

入面係咪空白

好撚慘，居民一直有開聲，但比狗官打壓。

中國每日幾十萬人出世
一件意外死少過一百萬都唔算咩大事

最好日日都炸
炸撚死晒 身心舒暢

紅太陽

沒事兒

百姓沒有傷亡
玻璃碎傷到了百姓
化工廠工人出世
咁到底有冇人傷亡

見過 天律強爆
咩災難電影係我面前都係垃圾

Holy shit....
What the fuck..

太陽從西邊升起

每次見到爆炸post,只係諗起一句說話
有今生冇來世

習近平新時代中國特色社會主義爆炸

感謝黨

小事到咁都廢事睇

支那邊有咁易die

up

要有光，就有光啦

爆炸定俾某國家炸

應承我，吳準少好嗎

真

識撚咩你地，一地人造太陽來架

毛主席的光輝

空

No fucking way！

毛澤東破地獄出咗黎一陣
#毛澤東是我們的紅太陽
#太陽出來了

應該係 鬥鬥鬥鬥鬥

沒事兒沒事兒

天亮了 天亮了 地球又轉一圈了

我都係諗到呢句

無事無事

登陸太陽

又瘟疫又天災又人禍